有冇人估到呢首咩歌？

龍門冰室免費飯在胡亂的派
發霉的年糕放冰箱堆成一塊
中式的牛柳只有五成熟
你的打手竟然話咁先至正

南亞狗每天吹奏嘅龍門冰室
黃絲被張俊傑剌刀狠狠地宰
下午茶放題 誰會敢去吃
還是願意接受最貴的午餐 最瘦的肥叉

龍門難吃曲

你地啲00後一定未聽過

禾10後都冇聽過😢

禾20後帽廳過

春秋

苦爪？

國語歌來。

國語歌。

英國？？

郭強成既富

任賢齊?

中國。

劉德華。

邊位？

郭富城既追?

永雨

非常接近。

冰雨

恭喜你

紅日

以為無間道

劉德華 - 練習
請派發獎勵

邊度話過有獎？